2238追悼會

有傻尻好似我咁18.5入左2238

隻隻都賺就係輸呢隻輸到差唔多打和

輸到差唔打多和就靜啦
買股票實贏咩

而家咁既市唔賺已經係輸左

17.76入

屌啦星 日日跌

諗住死都唔放 strong hold到返家鄉為止

16 個幾cut loss, 點知上返小小。以後都會小心下降趨勢股。

死都要死係3月出全年業績先

聽聞佢上年業績係唔錯，希望真係彈得返身

今日無跌

屌你我18.9入

起碼上20

𠱓貨的機會高。

今日逆市升

下一隻175

返左家鄉

又開追悼會

18.56入

心好痛

最心痛是，放得太遲，有些股票，不可等某個日子

好似依2日會出1月 業績 會升返 一定！

希望今日唔洗開追悼會